<resources>
    <string name="list_fragment_label">Shoes</string>
    <string name="news_fragment_label">Shoes</string>
    <string name="back_button">Back</string>
    <string name="app_name">NBShoesJetpackCompose</string>
    <string name="nb_997h">New Balance 997H</string>
    <string name="nb_ct210">New Balance CT210</string>
    <string name="nb_ct574">New Balance CT574</string>
    <string name="nb_numeric_213">New Balance Numeric 213</string>
    <string name="nb_numeric_440">New Balance Numeric 440</string>
    <string name="nb_997h_inf">В 1991 году New Balance представил миру модель 997, которая вывела линейку 99X на совершенно новый уровень технологий и эстетики, а с годами заняла почетное место среди по-настоящему классических моделей в коллекции бренда. Сегодня мы рады представить Вам свежий взгляд на легенду - 997H! Черпая вдохновение в архивных моделях и историческом наследии бренда, мы разработали модель, которая готова ответить всем требованиям современного ритма больших городов и имеет все шансы стать новой классикой повседневного стиля.</string>
    <string name="nb_ct210_inf">Модель CT210 с минималистичным дизайном и лаконичностью линий – это универсальная пара, которой Вы сможете дополнить любой образ. Облегченные материалы верха в сочетании с вулканизированной подошвой обеспечат комфортную посадку по стопе и легкость в течение всего дня.</string>
    <string name="nb_ct574_inf">Вдохновляясь архивными теннисными моделями New Balance, мы создали экспериментальную версию нашего культового силуэта 574, дополнив его вулканизированной подошвой. Верх модели, выполненный из натуральной замши и синтетической кожи, дополнен стабилизирующей вставкой в пяточной зоне для большей поддержки стопы.</string>
    <string name="nb_numeric_213_inf">Модель Numeric 213 - это высокая версия классического силуэта 212 из нашей скейтбордической линейки NB Numeric, ориентированная на большую поддержку стопы. Верх модели выполнен из канваса и дополнен элементами из натуральной замши. Для того, чтобы любимая пара прослужила Вам дольше, мы усилили носовую зону и подметку высокопрочной резиной N-durance.</string>
    <string name="nb_numeric_440_inf">Модель Numeric 440, созданная специально для скейтбординга, вдохновлена архивными силуэтами 70-х годов. Для этой модели мы выбрали сочетание износоустойчивого текстиля и двуслойной натуральной замши в носовой зоне, что позволяет увеличить надежность Numeric 440. Промежуточная подошва, дополненная технологией C-CAP, обеспечивает легкую амортизацию стопы. Мы дополнили пяточную зону перфорированными элементами со светоотражающими деталями, чтобы Вы могли насладиться и ночным катанием, а для того, чтобы эта модель прослужила Вам дольше, мы дополнили ее и прочной резиновой подметкой N-durance.</string>
    <string name="placeholder_search">Поиск</string>
</resources>
